其實全天下老母都係比人屌過既臭雞！

母親節都唔知有咩好慶祝

不如改名做臭雞節算啦

你老母就雞

屌你老母生你出嚟真係慘過做雞

女人=雞
應該改名做母雞節

樓主痴撚咗線

比人屌到大肚仲唔係臭雞

我有講錯

岩啊岩啊

咁你咪the son of bitch

實係咁啦弱智

is

你都係

我無得揀

要咁樣刷存在感真係好可憐

連登仔真係痴撚線，咁嘅說話都講得出，你哋都有阿媽生㗎。

我阿媽唔係雞！

做你阿媽都幾慘

有7個人正評認同我

但有18個人負評你
所以收檔啦你

樓豬你老母死左姐，仲咩咁激動？

你以為你老母雞就個個都雞咩